Ik heb dit laatste niet genoemd, anders zou het moeten geven haar onnodige pijn; maar het maakte mijn bloed koud in mijn aderen om aan te denken wat er met de arme Lucy was gebeurd toen de graaf haar bloed had gezogen.
